屌奶星 原來有人掛住我

點解你會知我掛住你

可摸耳唔好咁sweet